PS5已經輸咗了......

冇機冇game
喺日本唔夠switch打
喺其他唔夠PC打

PS5失去了一切...

吉田憲一郎證實了這消息

支持政治正確既廠唔該快D執....

今次xbox多好多game
淨係隻靈媒都已經好掂

我個人覺得Switch 同 PS5唔太存在直接競爭，始終Switch handheld同indie game同Console互補。

冇gt7都唔想買

輸左啦，輸晒啦，但可吾可耳比部PS5禾

利申：𣺉係玩香草社同MH

有機呀
送左好多機比班平時機都唔打既
個班撚屌囉

唔夠機賣
未出大作
未出god of war
未GT
貴
機身設計差
太大部

有冇人買左xbox

香港依加仲係炒價，又無驚，真係買條撚

無驚，又大部，又炒價。
玩條撚咩

連登應該玩xbox多過玩ps5

早幾日收咗部series x，好正

哦

買唔到機就成個怨婦咁
明明一直出緊game就扮睇唔到
唔係獨佔就唔算係game?

今次仲可以玩返ps4 game
明明已經多game過ps4個時

以為係咁講悔氣說話就有用咩，到最後個個有PS5街貨都係會尻衝，唔好咁小學雞啦

索尼沒有輸

連登仔大大力踩
睇黎都真係要買快啲買返部先

gt5 等到 ps3 都差唔多完，佢先至出 game

今次 gt 7, 未出之前，一日都唔會買機

今次可能真係 2023 先有得玩

宜家大把賽車game都好過gt 7，其實都唔駛太執著呢隻game出未

Gt4想當年用咁既機能都行到就話正姐

無獨佔買嚟把撚咩

咪當升級囉
PC2-3年都要換display card喇
當然你覺得1080p已經足夠嘅
咁講咩都晒氣啦

唔係獨佔就緊係唔算係game啦，
如果唔係點會成日話xbox無game玩

會玩既人遲早都係會買嫁啦
我都等緊佢唔缺貨先買
冇GAME出仲好，我PS4 pro都仲有好多game未玩得哂
慢慢黎唔洗急最好2022年PS5先有野玩咁仲撚好

PC就算鳩數啦，GPU都買唔到

棍買ps5
利申：ps4前幾日越壞左

見過有啲演員收到 但係佢話根本冇時間玩

等slim or pro 先買各反正都無game

Pro 我諗要等多三年 btw 部ps4 pro先岩岩買左兩年 諗住捱多一年 先買ps5 另外switch 新機到底幾時出

冇機冇game情況下
xbox gold pass 贏哂
海量game比你過日子 pc又玩到

我都係玩返ps4 game
仲要跨平台非獨佔

Ps5 game剩係玩過佢送果隻機械人

走咗班客玩 PC GAME , 好多GAME PC 同步.

好多連登仔話買左xbox
但我身邊朋友十個有九個po ig既新機都係ps5

玩情義結 玩佢個gt mode
用中古車customize磨到有勁車用
其他車game比唔到我

作為pc master race食緊花生恥笑中

輸左啲乜?

ps5都買唔到
想玩都無得玩

銷量

遲啲無埋毒佔，轉玩pc啦

外國有個收完 轉手炒價賣左

詳下可能連gt7都唔係獨佔game

大作又無咩吸引人 又少 最重要抽咗5輪 都未有大貨買 做乜勁

連燈仔終於知道如何正確使用燈力 可喜可賀

最成功嘅例子咪係Switch囉
未出已經唱衰緊 燈撚到賣得快過PS4

有撚貨咩

仲要獨佔驚 得一隻咁多

一日冇ps5版gta6一日都死

依家出面炒價賣幾錢？

他知道 哭是沒有用

機都冇 講經

攞叉盒嚟打卡都唔會有人想DM你 連話題都吹唔起

咁多
我識真人一個都冇
飲飲食食名牌車錶多

Psn Fd list 一個都冇
成日上線果十幾個都冇

又貴又廢

其實同時間 PC都無display card

巴打你冇 xsx 咩
淨係 pass 我都玩咗十幾隻 game , 好忙

冇
驚比ms背叛
等多排先

呢期興講XXXX輸了

成日咁多特價驚 ps4都玩唔晒
玩完等ps5出咁啲驚又特價就可以買了

見到啲傻鳩frd買咗ps5冇game玩好好笑

由用x86開始xbox, ps5已經變成平價版電腦

因為打開機個班好多買唔到機

xbox個手制好冇誠意
咁多代都冇進步過

無機賣抵輸啦 (賣去強國但係又無GAME)
等得火滾仲唔轉會
支持XBOX親機打柒SONY

點會輸比pc 上次我係另一個post話用pc打機4k 144fps仲好比人屌到開花話console永遠唔會輸又有獨佔game又高畫質又盛

預購就預購啦 屌你老母都唔知抽乜鳩

現代有手機洗撚玩PS。。。。。

連登前年夠日日話吹雞啦
次次現場咪又係得小貓幾隻

又大部設計又柒

講獨佔PS5都冇幾多隻

白色好撚樣衰，點解冇黑色

好奇問 如果前面成堆bot炒家預購晒啲預購額咁點？

冇驚玩出條撚咩, 炒FF7冷飯又當新驚, 賣撚埋PS4玩家

講到依家抽就冇bot炒家大量落飛咁

一日得24個鐘 點會冇競爭

你輸了...

佢哋大量落飛但佢同我哋抽籤嘅機會係平等 佢會輸月費喎 但如果用bot預購佢實排到仲炸爆個Server 你唔會入到就已經畀佢哋預購晒 咁點玩？你照排可以～ 排到真係通街有貨嗰陣？

岀咗幾個月 到呢一刻仲係玩緊抽籤預購

有心想買都買唔到仲點支持得落...

我估好大機會係新MH出個時一齊出，始終Capcom肯突然由MHW咁成功但跳去Switch可能係有新版Switch比到信心Capcom可以流暢運行

利申：打算到MH出咗之後無新機消息先決定買，始終Switch原機出咗太耐未出正式強化版

之前csl鬥快預購1秒都唔洗就搶完，你係咪有信心可以快過1秒？

其實你畀部機我應該玩完demon's souls 就封塵

諗起前排ringfit、switch缺貨
班友每朝都去aeon排隊搏有貨，睇見都覺得辛苦

一齊玩call of duty

其實demo已經好順

ps喺日本已經xbox化

2021日本console銷量
switch 佔96.8%
ps4 佔3.2%
ps5 神隱

鎖30叫合格
但有進步空間

抽ps5抽到燥
最後食少少骨買左xbox x算數

呢個先啱

不過ps5 完全0%其實都冇乜可能 應該係冇貨先咁

鬼叫你唔係KOL咩
係既話咪有機送囉

完全無衝動買

叕吾中
唉，呢個月都買唔到㗎啦
無啦，咩都無啦

有D連登仔為左xsx食game pass (total=6005, 主機=3880, 即係game pass=2125)
但係而家新join game pass可以用金會員加10蚊就轉做game pass (即係459*2+10=928)
當炒價5000蚊, 咁5000+928都係5928, 仲平過食骨,
但係心理上又覺得用緊原價買
真心唔知係吹水定真係咁買

無錯，加上之前MHW可以再高啲，依家咁樣其實算退步

金會員上限3年
正路買夠3年嘅

依家反而開心抽唔中，依家ps5獨有既驚小到on9，d驚重要唔係吸引到必買程度，本身有ps4既根本無必要買ps5住

安慰自己嘅藉口啫
Even用返PS5玩PS4 game 質素都有提升
仲有啲雙版本嘅game一定揀PS5版黎玩
PS4只係叫做仲玩到only

switch只係一部重400g嘅手提機嚟... 你想佢點樣比家機mhw畫面進步

玩過ps5你叫我玩返ps4真係咪攪

而家唔係60fps既game完全無意欲玩

我自己都係3年金會員加10蚊,
加埋隻手制都仲平過個骨餐

我覺得叫人食game pass骨其實同叫人食炒價真係冇咩分別

輸條毛咩，你試下衣家通街都係正價貨任買，D人會唔會衝？SONY用左咁多年時間係亞洲種下嘅品牌效應你估流架？

掉返轉，好多人包括我走去買部XSX 都係因為買唔到PS5，我買完係覺得XSX好正呀，都有叫FD玩； 但問題係好多人兩部都買唔到，到兩部一齊有現貨任買，我信大部份人都會狗衝PS5。

衣家兩邊都缺貨見唔到真章，數據上 就係 2:3 左右仲係SONY贏，之後贏唔贏輸唔輸就真係要睇 2022 -2023 各自有咩GAME同平均表現如何，到時PS5仲係衣家咁都唔覺得佢會輸，至少咪比例少D，呢度大把人仲諗「得PS 先有岩自己玩嘅日系 /獨佔GAME」同「XBOX無GAME玩」嘅心態去諗架

個骨價當炒價啦，正常打GOLD 升 ULTIMATE PASS 先 $1500 3年，衣家優惠就 $1400 有找，2000FUN個PLAN 屈你食一年骨＋一個額外手制都要 $5500， 當炒計架喇，不過好似係批發塞D 舖頭食

開呢D POST 又係盞拎黎做罵戰，無撚謂，真GAMER就雙修三修啦，要不咪又係 淨玩果幾隻自己GAME嘅，有乜好話人地部機垃圾自己部機幾神幾好，三邊都係咁

打機都要分流派真心on9
不過好多時都係以前班索廚積落嚟既恩怨

都未必仲係果班人啦，十年前係高登睇D任記FANS VS SONY FANS 己經覺得ON9 ，兩邊D GAME又唔撚同，連GAME定位都唔同，屌乜鳩，我打多份PART TIME 都買齊兩邊黎玩呀

其實呢代主機有競爭咪幾好
冇競爭PS Plus咪繼續個個月送廢GAME
冇競爭MS game pass 都唔會有
呢度好多機主係想對家收皮, 都唔知諗咩

PS 都有GAME PASS架，咪PS NOW，但衣家你要去日本區 果D先有得申請之嘛（同埋有D貴）

連正價Xbox一樣買唔到

你都on9
班友開得呢d post就係想要罵戰

係我真心左佢地都只係互相扯下貓尾

顛價收
Ps4 pro 1500
Pa4 slim 1100
厚機 ps4 750 只需要1主機1手制
正常即收

Tg
@godwintsangb

Whatsapp
5336 8019‬

xbox game 電腦玩
ps game ps玩
有得輸既咩？

癲你老味咩
最多咪市價

厚機750
我上2個月連3隻垃圾game放都賣到1200啊

厚機 價係低
但pro 跟slim 算合理了
相比一般回收價

市價/合理價收
Ps4 pro 1500
Pa4 slim 1100
厚機 ps4 750 （低價）只需要1主機1手制
正常即收

Tg
@godwintsangb

Whatsapp
5336 8019‬

依家啲手機，平板電腦已經有Full HD甚至到4K都有，Switch得720P上電視得1080p都好意思出嚟護航

我唔求佢可以上4K或者可以靚過MHW，但最少可以比到1080p，上電視有4K唔算好過分吧⋯⋯

Switch都出咗四年，出更新機型係正常囉
佢3DS都好幾次更新啦

你計漏咗價錢呢樣野，Switch 正價只係 $2340

求推薦2000蚊手機可以run 4k mhw level畫面嘅game 5個鐘並唔過熱thanks